借100萬比你創業

如果借100萬比你創業,但係5年後要還200萬
你要唔要?
如果有呢個機會你會點用?

銀行計利息

Double

你個設定冇咩

咁你借100萬還200萬係咩黎？

炒樓有機會
實業不了

唔洗個個月都要還少少先

你會用黎做咩先

原來係智障既

假設性問題做咩咁認真呢

金錢之拳？

借財仔都唔洗咁貴息

懷疑有人高利貸 應該點做？

借100萬五年還200萬，年息15.5%
你都戇撚鳩

買大細，輸左就跳樓

貴到

屌

100萬投資基金，大概每月6厘，1年就已經200萬鬆啲，5年唔攞有3千萬左右都ok喎。

金融大鱷

數學天才